球迷直播室主持樂仔發表冷血撐警言論，反指示威者自己選擇跳橋唔關警察事

熱狗係咁on9

果然係未來熱

佢老豆係差佬

佢老豆係差佬黎架，好心佢呢d時間唔好出聲啦

樂仔呢條友可以不理啦
佢鞋到袁文傑對鞋乾乾淨淨就夠

佢應該有幫袁文傑含

屌你老母 影衰熱刺

賤種狗擽仔不代表連登熱迷！

擦鞋界代表

死熱狗

熱刺

don't make famous people stupid

tvb 2打6

推

成堆球星台主持都係反政府架喎，佢點面對

所以佢咪一早比人杯

熱狗

我係熱迷都聽到好反感

屌，呢條柒頭平時講波都冇point
原來仲要撐驚

同何蛇隔空互屌慘敗嘅垃圾

條撚樣喺聖言中學出名串柒柒之後敗走
老豆仲要係大sir
日日噏埋啲藍絲理論 話自己同啲愛字頭組織好熟
點知鑊鑊以為自己撚狗實則就出醜
踢波又矛又廢又獨

我可能識你
條友不嬲係學校都犯眾憎
咁想出名幫佢推下

利申:同佢同一間學校兼同佢踢過波

隻熱狗一向都垃圾 成日爭住講野